乾杯 朋友 就讓那都變成流水

就讓我們都拿起杯 跟往事乾杯

十連成功